去大阪G20示威 有冇得諗?

當年韓農嚟香港示威, 好多國際媒體都有報導, 各國領袖都有回應下

如果我哋有人去大阪G20示威, 唔洗太多人, 都應該幾有效 仲有得順便去旅行

日本既香港人麻煩G20係大阪幫下手

有班人去咗，所以依家要諗香港場有咩做